我係來自2068年嘅逢魔時王，你問我答

祝賀吧
凌駕於所有騎士

超越時空
統領過去與未來的時之王者

屋企徐晃幾大？

收皮啦中二病

魔王應該係咁的

我係來自1968年既中共魔王
你夠唔夠我抽

帝騎都玩死你啦

你隻龍騎錶係邊偷返嚟

少年你太年輕了

經費問題，冇龍騎watch

係世界破壞者又點

但係你有用過打自己㗎喎

好戇鳩

ola做左人妻未

Zi-O II用晒今集經費
龍騎watch等多幾十年後先啦

你係金撈定佛牌mode?

我二奶

金撈

全世界都係我嘅

我同ola幾時生到第二個bb

ola啱啱同我生完第三個bb

點解變咗最惡魔王？

點解你final form咁7

唔好咁多妄想食你既月讀啦

因為我殺咗救世主

問東映